有冇手足覺得香港好似少左葡公英

細過成日吹佢

仲有怕羞草

蒲公英

匍厶央

冇蒲公英咪搵關菊英囉

oh baby....